好大風

好大風，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三個時辰，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇。

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。